---
title: "Hoorcollege en Validatiemoment"
subtitle:  "Took forever"
date:  2017-12-04
categories: ["Personal progression","Kwartaal2"]
tags: ["Blog","School","Project"]
---
Hoorcollege gehad het ging over sociale beïnvloeding. 
<!--more-->

<br />
<br />
<br />
<br />
<br />
<br />
Er word verteld hoe wij worden beïnvloed door onze omgeving. Met name op onze ervaringen ervan. Nadat had ik een feedback moment over mijn en Josephine's prototype. 
Die van mij was iets te globaal en die van Josephine ging de goeie richting op maar vertelde niet genoeg.
Morgen gaan we het hebben over wat we gaan doen deze week en hoe we de prototypes kunnen verbeteren.
![feedbackform](https://i.imgur.com/uSme7KP.jpg)